美國開始取消來往香港航班

被取消海外航班資料（以機管局網頁為準）

（更新時間：2月1日17:30）
被取消海外離港航班資料
●2月1日
14:10（LQ 978）金邊-西哈努克市
15:45（AA 126/CX 7680/MH 9434）美國-達拉斯
17:30（KA 295/AY 2643/CX 5295/AC 9791/QF 8261）河內
18:50（PR 307）馬尼拉
19:50（VJ 877）胡志明市
19:55（AA 192/MH 9472/CX 7686）洛杉磯
21:10（JT 2790）印尼-萬雅老
22:40（HX 538/AI 7200）胡志明市
●2月2日
00:50（CX 233）米蘭
07:45（AI 317/HX 1317/AC 6453/ET 1085/FJ 5353）孟買-德里
08:50（6E 1774）印度-班加羅爾
11:30（PR 301）馬尼拉
15:45（AA 126/MH 9434/CX 7680）美國-達拉斯
18:50（PR 307）馬尼拉
19:55（AA 192/CX 7686/MH 9472）洛杉磯

被取消海外抵港航班資料
●2月1日
13:10（LQ 977）金邊-西哈努克市
17:35（AA 125/CX 7681/MH 9433）美國-達拉斯
17:40（PR 306）馬尼拉
18:50（VJ 876）胡志明市
20:10（JT 2791）印尼-萬雅老
21:20（HX 529）河內
22:35（KA 294/CX 5294/AY 2628/QF 8280）河內
23:05（CX 764/AY 5852/VN 3560/JL 7922）胡志明市
23:35（PR 312）馬尼拉
●2月2日
06:30（AI 310/AC 6452/HX 1310/ET 1084/FJ 5350）孟買-德里
07:25（AA 193/CX 7685/MH 9484）洛杉磯
07:45（6E 1773）印度-班加羅爾
08:15（HX 539/AI 7199）胡志明市
10:15（PR 300）馬尼拉
17:35（AA 125/CX 7681/MH 9433）美國-達拉斯
17:40（PR 306）馬尼拉
19:20（UA 179）紐約/紐瓦克
23:35（PR 312）馬尼拉

【疫情焦點】本港疑出現首宗本地感染 美國越南取消來往香港航班（附香港受影響地點互動地圖、實用資訊）

林奠攬炒之母

唉 有真普選都無用啦依家

中共港共終於同香港攬炒

唔洗一星期就有半年既成績

美國佬又搞事

美國出手
西方國家準備跟機
日本都唔會走得甩

日本韓國仲未取消

標題黨 拉

少客姐，俾你唔會再經香港去美國